強烈要求文仔派23個女團成員慰勞韓國隊

點揀好

番去服兵役啦仲慰勞

屌你老味，我地世界盃打嬴冠軍（上屆），應該免兵役啦